
                      Me pareció bastante mala. Ademas de porque hay muchas de romanos, porque se desarrolla todo lentisimo y es larga, me aburrí en el cine. La trama pésima... Constantemente estan con el honor la dignidad el orgullo la honra...........zzzz
        
            